lihkg d post 真係低質到

一係就接龍po,一係就咩一人一 xx 嘅po
大量5p 字,錯字無人屌,一大堆垃圾新會員沖出嚟柒,
係吹水台碌左成分鐘都無一個吸引到我入去睇

哦。咁又點

走啦柒頭 懶係勁過人咁

上面兩個好撚enjoy 依家個環境咁

55

係衝，唔係沖

係低質，符合你水平呀，太深人地驚你睇唔明呀

轉個彎話埋自己